點解想搵個on9既人拍拖都咁難

個個都係正經撚

熟左就on9架啦

係 都玩唔落手
分手又喊苦喊忽

揾我

何謂on9先？

講野on99咁

我就係太ON9
28 A0

唔熟好難同你講on9嘢咖喎

咪係囉 點解想一齊on9都咁難

你自問有幾on9先